[有圖] 如果去網吧隔離有條咁嘅女坐喺到你會點做

唔撚忍，將佢就地正法
望撚住我做乜尻，阻撚住我打機

你果件垃圾

inkyung

去網吧就緊係打機
唔係仲想點

韓妹勝在夠淫

去櫃檯買支汽水請佢飲

柳下惠本人

唐三藏

連登有正氣
成班柳下惠見到女都不為所動

阻撚住哂

條女好撚正呀